Creative T20II一問

一邊BASS一邊發聲係咪正常